（ 買遮） 又到落雨季節 入黎分享下有咩靚遮

其實senz 唔知夾夠150 定幾多就免運費
Automatic 果把縮骨扣埋稅同9 折之後真係400 蚊有找

想買黑色XXL

點解有10%OFF

你register 就有

留名

伸利 已經買左唔洗預我

仲諗住你開團

不了

用緊icefire把縮骨遮

用緊Senz xxl
想入fox umbrella

用緊Blunt把縮骨遮同senz把xxl Senz 既QC都幾差下，之前用佢果d縮骨遮勁易爛，後尾轉左用Blunt 但長遮黎講Senz真係幾正

把縮骨senz真係好廢
長遮係咪會好啲

用緊senz直遮最細果把，真係有啲細

用緊ula遮 貪佢個開關制好禁同有個幾方便入既遮袋

有fd用緊細 遮唔到兩個人 所以我買xxl

長遮好好多 外形又好睇 但最好買xxl

其實如果爛左 影張相去senz 佢會寄把新比你

有呀 都3-4次，後尾覺得煩直接唔用算，QC太差 我用Automatic